求救) 七日冷靜期

今日去健身俾人sale到，本身自己做開但搞到整親，所以自己都想PT，但簽完覺得太貴想取消，係唔係有七日冷靜期

我啱啱上網睇見人有份form 但係我就冇簽過嗰份 七日冷靜期嘅野

利申P記 我係on9仔

我係on99